「靈異」有冇人玩PUBG試過聽到另一個人聲

利申先 真人真事 絕對冇開全頻
話說我試過兩次 琴日我朋友都試過一次 俾同一齊玩嘅朋友聽到第二個唔識嘅人嘅聲

第一次
我玩玩下有三個朋友一齊問我 點解聽到我個咪有把女人聲 而且話聽唔清楚佢講咩（但其實我冇講野）跟住我好心寒 因為得我一個聽唔到 而我冇講野又的確見到我個咪郁 之後我問會唔會喺我開左擴音玩冇插耳機所以有回音 佢地話有可能 跟住大家就安心咗啲冇再理會

第二次（同第一次嘅朋友唔同人）
我玩個陣喺到打乞嗤 打咗好幾個 我有一個朋友聽到我打 有兩個又冇啦啦話我個咪有男人聲 講廣東話 聽唔到我打 好撚心寒

第三次
唔係我 喺我朋友 女仔嚟 我本身同佢玩咗幾場 喺岩岩開始我一直聽到把後生男人聲 講廣東話 我冇認真聽佢講咩 每次有聲都只喺開頭等待個時有 佢屋企冇可能有男人 仲要講講東話 因為佢住韓國 咁我有諗過佢喺咪係岀面 喺咪街上有人太大聲等等 冇為意 再玩多幾場有另一個朋友加入玩 大家玩到中段加入個個朋友問點解你屋企有男人聲 跟住韓國個個朋友話冇男人係屋企 個下大家又開始好撚心寒

其實我喺想問有冇人試過相同經歷 會唔會只喺隻game有問題 唔小心收埋其他人啲聲係部隊頻 真喺好撚驚 求安心

有個global channel

冇開 開左部隊頻

會聽到全頻啲人講野 on9

係咪你廢到啲朋友想幫你打

我係試過同兩個fd玩 咁見另一個人唔係香港人但又成日係度講野 最後我地一齊mute左佢 但去到中途打打下聽到佢把聲 但睇返我地都已經mute左佢 好奇怪

但係有得較只接收部隊同全部人 我較咗只接收部隊

喺好怪

你隊友開全頻, 你隊友用喇叭打, 或者耳機漏聲, 跟住全頻聲入左佢支mic... 而佢支mic又自動感應...
咪俾你聽到囉

希望喺 但點解釋有人聽到有人聽唔到

有

好撚驚

淨係隻game有bug已經解釋到啦，on99靈異

咪就係 驚乜

所以咪問有冇人試過 如果真喺game bug 應該會有人試過

咁我點知喺bug定朋友仔

打機打到有幻聽

會唔會喺成隊人一齊集體幻聽啊

係咪 呀 呀 呀 呀 咁樣?

No

Bugs 黎啫 你話係聽到現場有多把聲就驚啫